尖沙咀班家長點解唔勸下佢地嘅細路投降

如果真係想佢地安全得呢個方法
搵媒體直播入去polyu
等入面嘅人知道出面嘅屋企人好擔心佢地

會員 #165028 - Frizzle(港豬) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#1 - 周街都貼連豬搞到心都煩哂

#1 - 誠哥真係好醒目

#1 - 想同琴晚太子站嘅一個勇武道歉

#1 - 好怕d勇武派

#1 - （求屌醒）一直唔明白你地搞抗爭做咩

Mark咗係鬼

如果理大班學生有咩事
家長應該去殺哂黑警d仔女

媽媽別哭

[長期追擊] 樓主五毛 起底 block 善用不推文回覆

bye

你點解唔死撚咗去？

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
天安門旅遊
(會員#165028)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?